而家有跳樓念頭嘅各位

以前成日叫人唔好blame the victim
今次個victim係自己呀
冷靜啲諗下邊個先係真係兇手
最應該有報應嘅係邊個

連登每一個人同你一樣都好沉重
但唔好諗埋一邊，我地會一齊繼續戰鬥，直至勝利

推

為正義而發出聲音
世界係聽到

希望各位巴打留意下情緒激動既朋友
最好出埋去陪佢

呢個禮拜我哋都搵返香港人最光輝嘅一面，係團結呀，有咩事我哋都會一齊撐，唔好諗埋一邊

呢度有福同享有難同當
唔洗犧牲自己

唔知你記唔記得一世人最激動嘅時刻係乜野
拎DSE成績表 ? 媾到女 ? 中出 ?
請你好似呢啲片段咁，將而家呢刻嘅心情用力地用心去記低，聽日一次過叫出黎

全部巴打要記住呀
烈士嘅犧牲唔係要你地跟住做呀
係要連埋佢果份力一齊出埋呀
千奇千奇唔好再做傻事啦

推，要死嗰個唔係咁多位有心既香港人

It is not the right time to do this.
Never have the right time.